[土木工程][civil]請問鋪馬路有咩程序?

適用於香港的THX

落沙，之後壓平，去比人驗泥，落蠟青

樓豬做FYP

倒啲蠟青落去咪得 有幾難

Easy la

已被樓豬負皮

屌你老母臭閪on9樓主

自己上路政署以經一大堆SPEC同埋WORKMANSHIP STANDARD, 自己刨下啦

搵警察黎望住d巴士試路下夠唔夠闊

睇下夠唔夠

學校notes 應該有架wor

蠟青定石屎